[pedo] 今日jisoo阿哥個女一歲無人講？

呢張勁能似jisoo

十三年後又一個傳奇巨星…

我啜佢面豬登

個樣好似牙喪唔知點覆個陣PO張圖

@

個樣好on9